不得不承認 真係好多廢伯睇陳穎欣

廢嬸就煲李梓敬

大樹？

父哥都睇微博啦唔通佢係五毛

咁靚女多人睇係正常

肥仔傑

佢係

我地都有燒山

牙蓋玩咁大

你手機登出Youtube你就知咩事

藍片十幾條係封面

狗都唔屌

見過後生中環OL睇啤梨晚報

你唔屌 但我屌

真呀，成日要洗cookies先變返正常

Youtube死全家 我睇開黃kol佢下下都擺藍絲廣告比最高推薦我

個閪臭㗎

我都見過後生女睇

話唔賣政治廣告
一堆藍色政治廣告

Eatable

支持國安法
笑泛民
指責美國

我晚晚都睇

投訴完 Youtube話唔涉及政治

同solomon yue講
youtube「唔小心」刪反共言詞都係要同美國參議員講先有人知

陳穎欣係咪講緊yanny?

調理農務蘭花系嗰期最高質，追撚住班藍屍屌